## Основные задачи выполняемые ПО ##
1. Фиксировать заявки на создание мебели от клиентов.
2. Хранить данные о клиентах, поставщиках, предоставляемых услугах и т.д.
3. Поиск по предоставляемым услугам.
4. Обеспечивать хранение данных о финансовых операциях.
5. Отслеживание статуса заказа.


### Заявка должна быстро создаваться\редактироваться\удаляться со следующими характеристиками: ###

* ФИО клиента
* Контактные данные(телефон, email)
* Дата и время приема заявки
* Дата окончания изготовления
* Примечания
* Ответственный работник
* Тип доставки
* Адрес
* Статус

### Все заявки от клиентов, поставщиков, на услуги должны иметь механизм для записи и поиска по параметрам ### 
* ФИО клиента
* Контактные данные
* Дата(поставки/выполнения/заказа)
* Тип доставки
* Адресу
* Типу заявки

### Хранить финансовую историю пользователя ### 
* Сумма заказа
* Срок выполнения
* Ответственное лицо
* Тип заказа

### Заявки должны иметь механизм для отслеживания статуса ###
